日本23歲柔道女將變女醫

柔道の朝比奈沙羅、独協医大医学部ＡＯ入試に合格

朝比奈沙羅 23歳

・身高176cm體重135kg

・柔道五段，拿過世界級比賽的金牌

・能講一口流利英語，是醫學生

今日東京奧運就會見面啦

幾親佩雷斯主席

屌你老母 幾點呀 嚇鬼咩
BTW佢隻手真係仲拎到野 肥撚到合唔埋咁

叻

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

Doctor X

Doctor XL

世清條女？

咪亂講 係肉酸條女

文武雙全

好撚勁
練柔道都要用唔少時間 但都讀到醫

系

有人搬得起佢躂落地?

Doctor 3xl dlgh

柔道有冇分唔同重量？咁能重屈哂機

讀醫個教授有冇話佢知癡肥會引致早死

想中出佢

135kg真唔真?

奧尼爾7呎高咁大份都係150kg左右，條女得5呎9左右可以去到135kg咁癲

定135磅? 不過睇佢身型135磅又太輕

狗乸先襯

唔會135磅啦 176 135磅直頭算瘦

唔怪得d日本人病到仆街都唔睇醫生,唔怪佢地了

135kg，對手要1v2梗係輸

計磅數重撚過LBJ 邊個夠條女打